# Computer-Security
## code by ZeusXaloc-Dev
A ideia desta ferramenta é consumir memoria de um computador desejado, basta executa-la. tome cuidado!
### como executar:
1. apt update
2. apt install vim or nano
3. apt install clang
4. vim/nano Attack_OS.exe.cpp.
5. clang filename.c -o Attack_OS.exe.cpp
6. ./Attack_OS.exe.cpp

![imagem](https://github.com/ZeusXaloc-Dev/Computer-Security/blob/main/virus-pc_dev.jpg)

